本地DIY創作，$30蚊YouTube Subscriber Counter

老人本地作品，大家支持吓好嗎？

對我冇用
不過幫你推下

感謝呀！改改程式可以做其它嘢喎

例如呢

因為都用Google API，例如你可以改code去sync你Google日曆等等。

連登仔唔係好僧人用淘寶㗎咩

唔好意思，只係一個Reference話比大家聽買邊隻零件，因為中文零件購物網站太少了。